［一人一票］買唔買樓好

有樓基本野，捱下都要
我幾廿年青春換嗰幾百呎，收皮啦

投乜膠票

有錢就走人 香港冇野好留底

呢啲野自己都下唔到決定？上連登問有咩意義